請大家繼續用支那機！

【有國產手機可竊取個人資料】
【原有程式碼被改動】

美國高通Qualcomm工程師Alex Gantman 在Twitter 上留言，指經過高通內部調查後，發現國產OnePlus 手機內由高通提供的程式碼被人為地改動過。

有業內人士說，這樣的改動，令該牌子不同型號手機出現「後門」，第三者或黑客很容易獲得手機的Root 權限， 用以截取手機Wi-Fi、藍牙、定位、NFC 等裝置的使用情況，甚至複制手機內的相片、影片等個人資料。

OnePlus製造商目前未有回應。

#有線中國組
#國產手機

#連登仔口裏說不，身體卻很誠實！

中國電話，送都唔用

鬼佬幾鍾意Oneplus架wo 呢單野唔知會點

希望雷蛇果部會彈起

認真Razer 果部會死得好慘。

why

抵啦